聲優愛好[18]聲優界大觸 鬼頭明里

本名 鬼頭明里
生日 1994年10月16日
星座 天秤座
年齡 23歲
血型 B
身高 153cm
出身地區 愛知縣
所屬公司 Pro·Fit
出道角色 美女們《信長協奏曲》
代表角色 堀北鈴音《歡迎來到實力至上主義的教室》
日向夏帆《Blend S》(同時擔任劇中插畫)
近江彼方《虹ヶ咲学園スクールアイドル同好会》

興趣和特技是繪畫、唱歌、濾水。 繪畫技巧曾被畫師和泉Tsubasu大加稱讚。
和在Re:Stage！中共同演出的岩橋由佳交情很好。
超強繪畫力的例子:

====================================================
前討論串

現討論串

追聲優之必備網址

女聲優twitter

男聲優twitter

支持好女仔
「麻倉もも Asakura Momo」

「佐倉綾音 Unofficial Fanpage」

「大西沙織 Unofficial」

「豊田萌絵 toyota moe」

終於有人開聲豬secrets

Lm

水瀬いのり『Ready Steady Go!』MUSIC VIDEO

発売日 2017/11/22(水)
Bon Appetit♡Ｓ完整MV:
我永远喜欢鬼头明里

笑能jor
塊面歪既刀有人中2

你中2囉

ching 唔係都中意咩

你係咪有咩吾會= =

米屈拉功課王= =
返去do your homework la

做好fyp 先再上啦

佐仔

愛衣世界第一

推又吾認
好肉酸

佐倉世界第二

鐘意，但未鐘意到柯南咁痴線

我預約下個po到ajuju

點先叫推
我上下twiter同睇yotub蒜5蒜推

ching sick yeah
呢個高質好多

你好呀

鬼頭桃菜

三澤

依兩張大西完勝佐倉

佢唔扎舊野就好可愛

不過眠袋幾重吓，累了
仲有依家先考慮買美容野會唔會遲d呀
其實金太郎頭都幾Q呀

不了

三澤
佐倉兩張頭個post都一樣
第二雄馬左擁右抱

Btw 最正嘅都係齊到

世界第二

醫返好，骨盤前傾

自從轉左呢張做lockscreen wallpaper之後每隔5分鐘就忍唔住拎出黎睇

好想kiss

唔好咁折墮，我個mon好污糟

Whatsapp 用依張

雖然相都好正
但係會郁既大西正1000倍

以前用依張
而家剩係fb icon 係大西

淨係前年動漫節見過

睇心情

只係睇過３次

11月見左3次

Lynn幾時發到圍

尋晚佐倉話大西有樣野，講得叫冇錯
「冇向上心！？」，雖然好認真做緊依家有既野
不過感覺唔到佢想更上層的欲求

佢係 相信佢應該幾滿足現況
我就覺得佢開心我就開心

我都覺得咁已經足夠

佐倉都唔見到有向上心

向上心，港女confirmed

唔洗有，身邊d人都會不停推佢上

倒不如話留得住就已經好勁，畢竟女聲優換代換得好密

いのり好撚可愛呀

呢句真

佢做奇怪表情有一手

都係
佢依家都四個節目渣手

LM

米澤 円: 産まれました。

皆さんにご報告です。
先日、無事に元気な赤ちゃんを出産しました！

初産でしたが、お医者さんもびっくりするほどの安産だったようで、母子ともに健康です。

育児は想像していたよりも大変で、自分の体調も普段通りとはいきませんが
周りの人達の協力もあって、今は順調に赤ちゃんとの生活を送っています。

仕事も徐々に再開してますので、また皆さんに声を届けられるよう頑張っていきます。
今後も温かく見守っていただけたら嬉しいです！！

小原好美 IG

路人又有EVENT

反了反了

睇完水瀨想去睇大西 各位清點睇

嚇到我以爲真係有新

我old news

學姐縮左水

鬼頭又係呢兩件

仲有DDs 最愛組合之一

copy錯

しゅき

上面講完dd suddy就衝出黎

仲以為可以去路人女主event

小松と久保のガンガンＧＡちゃんねる（2017年11月23日配信/シリーズ第44回）

死宅真嘔心.jpg
嘛畢竟是氣球沒辦法

對眼

毎週日曜21時に放送中の人気番組「小澤亜李 もっと元気のでるラジオ!!」と758TIMESが奇跡のコラボレーション！

【出演／パーソナリティ】
中原 麻衣（水流園妙役）
洲崎 綾（莱まひつ役）
大西 沙織（宮小路平子役）
小澤 亜李(羽二重きよめ役)
松田 利冴(亀芳・パリブレスト・りつ役)
松田 颯水(亀芳・フィナンシェ・あんな役)
長縄 まりあ(陵やまと役)
高橋 美佳子(白鳥ユリ役)

諗一諗大西 下顎個問題
做情緒波動較大角色時，會有困難
因為口部活動幅度較細，要發出叫聲時只可單憑自己聲底
唔可以配合囗形擴闊聲音

FF 9up

班尖

你名

又要去comiket

世界第一.........

你個名...

即係撐班尖

hassy miku moeshi all bang dream

有兩個imas

有無巴打會去不起眼fes

キャン丁目缶バッジ発売決定
コミケ1日目にて販売される予定、そしてお渡し会も！？詳細は後日発表

接近戰

班沾世界第一吧

想去

シークレットゲストとして、3日後に卒業を控えたevery♥ing!が登場☆
M40 every♥ing!「カラフルストーリー」 #animaxmusix

笠爽

每次唱都唔同feel 好正

【獭諾西】水瀨祈和大西沙織的Pick Up Girls！#7

【自制熟肉】運動萬能的左和大驚失色的犬西

【生肉】171120 鷲崎健的YORU-NIGHT×YORU-NIGHT〜月曜日 (魚香)

【nico生放】Fami通gamersDX#50（嘉賓：M・A・O）

【生肉】ANIGE☆ELEVEN！ 第111回 嘉賓:肥達

【生肉】關智一・今井麻美 大人的科學Radio～科學ADV情報公式番組 #1

千本木彩花 今日生日

唔知會唔會公佈有咩聲優來港

又食

[img][/img]

到底點解咁多人迷鬼頭

bang dream

乃木坂都去 D飛會唔會好難搶

ajuju~

あかりん~

德井好慘，勁電燈膽

有冇咁sad，話哂空丸同祈之助除左rararaji，點兔都做過好多集

冇我講得咁慘，不過係有d泠落佢

另外個兩個咁fd

エロマンガfes冇村正塊板

日常冷落

第1話先行上映イベント決定！
2018年度に3ヶ月連続開催予定イベントの詳細を公開！

全勤？

就黎去到比人炒

平安夜同大西一齊過

地址呢?

聽日冇得見大西

見到十字步真係笑左

跳多兩三吓，跌埋個餅 真係笑爆肚

かやのみ#34「寒い季節は熱燗でしょ！」

大新聞等下周

有d驚

愛衣好似跟經理人過大澤

唔係
最初d人都咁估
但只係咁岩兩個經理人都同姓
愛衣之前係かやのみ都澄清過佢以前經理人同新依個無關係

所以......

大西唔打算學
私は、料理すること自体がもう失敗です。

有我煮佢仲洗乜學

醒啦，水瀨西嘅命運註定係要一齊喺annex別館餓死

M.I

係咪一齊去試音?

好彩唔係I.M

上次唔係S.O.咩，今次英文字掉轉放嘅

唔係水瀨黎，聽下就知

係喎

咁唔洗聽都知道了

sor 我屋企唔請男工人

愛衣世界第一既你有咩資格講

DD

慚愧左幾秒
再望一望你名

比人用左咋 肯讓名未

學我咁用筆名

@會員大西沙織

大西

有冇巴打聽日係豐洲pit

Rich

你都唔差

最近幾次都係開公數

去完event仲有得claim數

event界食物鏈既頂層

【熟肉】毛衣品酒 #34

【生肉最終回】小倉唯的漫畫樂園 第12回 (2017.11.24)

另

左下期重大發表

以及今日中井和哉生日
LET'S PARRRRRRRRRRRRRRRTY

佐倉同愛衣結婚

脫獄

有無清喺豊洲

飛晒?

做緊功課

me too

fapfapfap

TVアニメ『ありすorありす ～シスコン兄さんと双子の妹～』キャスト発表！ 松岡君、佐倉綾音、日高里菜、高森奈津美、諏訪彩花、徳井青空、大西沙織！ 制作：EMTスクエアード

個event實在太正，唔知點形容

第一張咁似透bra既

中原麻衣勁認真

現在最憤怒的事情：政治

另外今日痴藤英/147生日

2018年1月新番「BEATLESS」
【CAST】
レイシア：東山奈央
紅霞：富岡美沙子
スノウドロップ：五十嵐裕美
サトゥルヌス：下地紫野
メトーデ：雨宮天

係港大做完功課

2月28 2nd album
橫濱見

又飛

熊身形好靚

你哋認錯人
我只係飛熊嘅公錄同live嘅渣渣咋

佐倉大西同神係咪第一次同一個現場

唔係
上次唔知咩都市咪三個都係到
佐倉畫松岡個次

定你話配音現場

配音現場

大西沙織の特技がイラストらしいので、描いてもらいました！可愛い😍なんかツバ吐いてるみたいだけど…

真係有做插畫天份

餃子23歲生日 （生放想講33講錯23

上面兩個做功課做到有時間上連登真係好
連通兩晚做足三日岩岩先嘔左份5000字report出黎

差d睇到喊

其實真係似有骨盤前傾

呢套漫畫悶到睇睇下訓著 梱枝りこ都係返去畫gal game 算啦

四格都可以悶

全部都係佢嘅？
下次放部水機係到算啦

唔怕去廁所先犀利

擺呢樽係佢張台到

靚女唔會去廁所(好似係)

平野綾主演音樂劇東京公演，大批聲優與業界人士捧場

内田真礼 LIVEコメンタリー『+INTERSECT♡SUMMER+』

Blu-ray&DVD 「UCHIDA MAAYA LIVE 2017『+INTERSECT♡SUMMER+』」の
ライブ映像を発売に先駆けて一挙振り返り！

非法素材公式化
但請交出毛衣手機內的live版

我要聽愛衣手機裡面個版本

我一路聽一路笑

實有人整神同愛衣既合唱版，等聽

同大西版

臨尾

唔知點解越睇佢地fd就越開心

我鍾意睇節目初期個陣多d 拎左獎之後有d變質
雖然都好睇

應該邊間買

最初是睇佢地不仲營業丫嘛
有獎之前都已經是互相登山的關係了

睇佢地慢慢接近個個過程係最開心

其實所有有得GL嘅聲優都係
利申最中意嘅聲優cp係愛美配伊藤彩沙

正

聲假期BuHi

安野希世乃遠征新加坡 豪歎天空花園360度靚景
前日安野希世乃就去咗新加坡C3 AFA出演《不起眼女主角培育法》嘅舞台活動。話曬出到外國，就算行程點趕點都要歎下嘅。於是安野希世乃同佢經理人就去咗圖中嘅マリーナベイ・サンズ觀賞坡國嘅夜景。（話說舊年香港C3佢都係去咗山頂睇夜景...）
豬仔幫大家望一望經理人講嘅マリーナベイ・サンズ，嘩金沙五星級酒店喎！原來濱海灣金沙57樓頂樓有個空中花園，上面餐廳區有間CÉ LA VI餐廳同空中酒吧，坐享360度景觀托住酒杯底嘆下甜品真係人生享受，使唔使咁豪呀... 除左餐廳，上面仲有觀景台同無邊際泳池，不過咁歎世界豬仔都無錢去啦...
#新加坡 #C3 #AFA #歎世界 #肥 #BuHi

佢Twitter仲用緊香港夜景

#肥

反正氣球

今次應該轉呱

卡啦咩

佐倉西#64

[熟肉]水瀨祈MELODY FLAG#58

【自制字幕】東山奈央一專「Rainbow」BD花絮

【熟肉】洲崎綾警報

左和呸的思考回路

【自制渣翻】某基友打機節目竟在X片現場錄制？

【自制字幕】hego：就算是不買iTunes卡也有用不完的餘額就好

【周刊】千亞醬的女聲優黑新聞（總第66期）

【nico生放】「動畫同好會」特番「Gataris TV」第8回

小倉唯のLINE LIVE#7〜應援會 重大發表〜

Kaji100!～Kaji想做的100件事～#8 小野友樹×做糖果

三澤上坂正d

我廚bang dream

BanG Deram咁Miku Moe
(咁咪姐係Pyxis

三澤上坂咪又係bang dream

三澤上坂bang dream冇CP

而且愛美已經同伊藤彩沙示愛

邊位巴打

我大佬

wug本漫畫

唔係想再送京都
有乜提議

Good job ME☆☆

『好きっていいなよ。』ムービーコミックの完結編が12月4日（月）より配信開始。キャスト：茅野愛衣・櫻井孝宏

又睇貼吧爆炸

正喎

笑得好甜

iPhone X

愛美好可愛
諗到搞依個channel嗰個真係天才嚟

Pyxis (ピクシス) - 12/9開催「Holy Party Night!」出演記念コメント #pyxis #HPN #ホリパ

第一眼認錯人

太正了

塊面抽筋呀

鬼屋好好笑

好似抽筋咁

唔可以飲碳酸

太凍姐 唔係抽筋

小松未可子さん（ポプ子役）
上坂すみれさん（ピピ美役）

熊媽？

有歌唱有野配

聽到都覺得鳩

我只係留意到左一

游戲笑得幾正

走哂光

條頭髮搞到望落好大對

原來係本多真梨子

聽晚生放

届いたんだよーーー！！もう箱からカッコいい…どうしよう。開けたいけど開けられない。。
綺麗に開けて鑑賞用にするか、腰に巻いて遊んでみるか…わぁーー！早く開けたい！！(みく)

嘩屌你老母MINACA🤦🏻‍♂️

冇乜野睇

射咗好多

左一

係時候打擊你地

受到0 點傷害！

邊個同我世界第三影相

黑絲

身長差40cmあるんですけど一緒に遊びませんか?

一腳踏兩船既u28

哈支咩

呢條友早排先搞完立花

佢自稱立花推

DD
唔係點會一腳幾船

又冇錯喎

咩都射晒出黎

持續標尾會中

アニメ『エロマンガ先生』ニコ生放送最終回をご覧いただいた皆さま、ありがとうございました！

三大終於唔洗再俾三本拎嚟做節目

t7s繼續做三大跟蹤狂

佢好慘

和服

女主角也不見了

係咪去咗新加坡果陣錄

世界第二真係人生贏家
可以近距離接觸世界第一,佐倉,祈妹

水瀨唔係世界第3？

我更正返

牛丼チェーン 𠮷野家さんの
チーズペペロンチーノ丼の広告モデルを務めさせて頂きました！🧀
12月中旬より、限定15店舗でスタート予定です。

シェフまあや👩‍🍳
ペペロン大使👩‍🍳

賣完樓賣丼

想問下永世巴會唔會排物販

排

幫買場刊得唔得

TV動畫《伊藤潤二 作品集》

≪キャスト≫
双一／三ツ矢雄二
押切／下野紘
夕子／名塚佳織
四つ辻の美少年／緑川光
淵／小山茉美
富江／末柄里恵

冇問題

有冇t7s專家

開歌玩，d公仔都冇出現既

係咪冇用MV MODE

應該用左

悠木碧【公式】
@staff_aoi
【碧】最近突然鼻血が出る。皆も笑うし自分でも面白くなっちゃってネタにしてたけど、ちょっと笑えないくらい頻繁に、しかもなんの前触れもなく大量に出るんだよね…。これもしかして面白がってちゃいけないやつ…？

日日對住佐倉我都流啦

Btw希望唔係大件事

佢見肥達多定左多先

定撩得鼻屎多

寶石之國個cast 又係痴撚線

悠木big大叔化
小心身體呀

天氣乾燥啫
利申：上個星期chur到要係咁飲咖啡流左兩次

大家都小心身體啦

唔係黎唔到我同世一嘅婚禮

...

似你..

我得世界第一...

Who

你個個都世一

仲有邊個 你數黎聽下

你個名

用個名又唔代表世界第一既
你夠用水瀨啦，suddy夠用たかみな啦
唔通又世界第一咩 笑死人

駁唔到

『ニンジャバットマン』2018年劇場公開
バットマン：山寺宏一
ジョーカー：高木渉
キャットウーマン：加隈亜衣
ハーレイ・クイン：釘宮理恵
監督：水﨑淳平
脚本：中島かずき
キャラクターデザイン：岡崎能士

嗚哇
佐倉要出動
先抗衡到大西個表情
超可愛

容我囂張
出埋
都差少少

啱

大西係惠

kuma

貓女：加隈亞衣

喺酒店排緊隊check in 前面係町民

D飛行系又飛哂去日本

🎉

いのりまち

Suddy一入就300日

祈妹生日快樂

到咗了 有冇巴打一齊留守

Save you Save me
（TVアニメ「刀使ノ巫女」オープニングテーマ）
歌：衛藤可奈美（CV：本渡 楓）、十条姫和（CV：大西沙織）、柳瀬舞衣（CV：和氣あず未）、糸見沙耶香（CV：木野日菜）、益子 薫（CV：松田利冴）、古波蔵エレン（CV：鈴木絵理）

二重のキズナ
（スマートフォンゲーム「刀使ノ巫女 刻みし一閃の燈火」主題歌）
歌：衛藤可奈美（CV：本渡 楓）、十条姫和（CV：大西沙織）

本渡次次都有im part

【熟肉】ANIGE☆ELEVEN！ 第110回 (aho＆ひーさん)

【中文字幕】Stand My Heros 聲優節目第１期：讓中島爆笑的“名畫"？

【字幕】神戰記生放節選

但居然在這也有得戰 還有前面三大爆氣
全段生肉

【自制字幕】雨宮天的反向天婦羅

Shizucafe～石上的宵所～ #14 嘉賓：村田太志

【生肉】『閃亂神樂』原田瞳・喜多村英梨的超nyunyu廣播 第01回

中村悠一X三木真一郎被娘口圍攻？

神要領飯票嗎

鬼頭打神個part

祈妹生日快樂 希望1st live成功

🎂🍾

柏田係咪打算黎緊D新番全部都要賣女主
三大件衫真係笑到我痴線

遲左出門口，物販好多人

慘呀 我都知好仆街但係真係忍唔到笑

幫買..

係仆街d
不過神營運

【告知解禁】隔週金曜日21時30分より放送中の「巽悠衣子の下も向いて歩こう＼(^o^)／」の次回12/ #巽悠衣子 #下向き

兩大傻人

想知琴晚就係場外待機個位手足而家心情點

佢應該唔係真係徹夜

水瀬いのりを応援くださり誠にありがとうございます。
水瀬いのりオフィシャルファンクラブ「いのりまち」です。

2017年12月02日に、入会手続きが完了いたしました。

《ファンクラブサービスにつきまして》
○会員番号は後日メールにてご案内いたします。
○2018年1月より順次サービスの開始を予定しております。
○会員証は、2018年1月下旬の発送となります。

今後とも水瀬いのりへのあたたかいご声援を何卒よろしくお願い申し上げます。

唔駛再做難民

睇到鬼頭好似唔太想

仆街 而家先醒 物販係咪唔撚排好過

2千人姐

竟然唔係全名

3000 la

食埋嘢慢慢爛過嚟算

慢慢啦

夠鐘睇水瀬西

町民

早三個鐘到連條爛鬼手帶都賣晒

點解排町長?

有得炒law 有卡抽 掃精品

我唔妥你 可以攞blade大你
我唔鐘意你 可以搵minaca飛鳩你

o靚仔你啤咩呀 一齊排隊丫
排隊呀
排隊丫 排丫
我排隊 你排隊 點呀

你見過龍尾未？你見過排六個鐘未呀？

你話有樂町排班人係你偶像丫ma 你見過跑去班人未
有手帶丫ma 好巴閉呀 ?

你知唔知佢朋友比Staff笑 , 掹唔到
你知唔知佢親眼睇住L size褸 , 無左, 佢爭唔到

你知唔知排頭位班人諗緊咩呀?

話俾你聽佢地唔想做排物販
佢地唔想排條死人長龍
但係佢地無辦法 無得返轉頭
係呀 每個人都有偶像 我都有
其實 排唔排隊 我理唔到咁多
但係我想話俾你聽 行錯路 無得返轉頭ga

......

而家開始排 仲可以買到咩

我唔妥你 可以攞blade大你
我唔鐘意你 可以搵minaca飛鳩你

而家排怕唔怕趕唔切入場

咁係咪應該走人
等我仲唸住今次fing吓棒

排住先囉 應該唔洗6個鐘既

啲日本仔淨係copy paste一堆event出嚟
都唔撚進步嘅屌

有事後通販就好笑

Copy and paste你咪又係屌住去

有錢賺會冇咩

Sor鳩ly 十次event我有九次都唔排物販 你串我唔到

唔收海外credit card

買咗三支 可以借一支比你

連登有愛

akari就黎拉爛和氣件衫

把地聲令我以為佢係好豪爽嗰, 點知

件野咁少布 仲要冬天
女仔唔想係正常
不過鬼頭真係冇三大咁醒目
三大對於呢d野嘅反應同表情處理都好叻
鬼頭就差咁d 連同神道歉嗰度都馬馬虎虎

☆公式サイト【NEWS】更新！
「水瀬いのり 1st LIVE Ready Steady Go!」ライブグッズ通信販売決定！

買多set

其實有幾多ching喺附近

喺附近嘅酒店嘆緊暖氣

過黎同我吹下水

同緊會員真札撐緊台腳

窮撚岩岩食完吉野家

【佐倉綾音COS漫畫「五等分的花嫁」三女三玖】

根據最新消息，為漫畫「五等分的花嫁」廣告配音一人分飾故事主角五姐妹的佐倉綾音將cosplay三女三玖，有關寫真將刊登在12月13日發售的新一期《周刊少年 Magazine》～

重大消息

暖到瞓着咗 而家過去先

好撚黑 咁多位清喺邊

排緊入場

排緊室外好撚凍

最前係4列

我頭先好似見到你企喺身 張飛幾錢

6位數

Btw唔過黎吹兩句

港幣六位數

入咗位先發覺好難行番出去

隔離條友仲喺咁R水吹

日本人？

現地
心口冇啦

如果咁多有4列中間坐 我唔介意

係
一坐低佢就よろしく 唔知做乜鳩
我hea鳩佢佢就同R另一邊嗰個

我都遇過

係咪同一個嚟㗎屌

唔係掛

適逢鋼鍊真人版上映 安歌環節水瀬為大家獻唱鋼鍊動畫版op Ready Steady Go‼️‼️‼️

agree,道歉嗰度態度真係差
成日得一個笑樣好唔拈
和氣應對好過佢

.....

有無人講下咩事

覺得會有人送sk2俾大西

水瀨我覺得可能真係咁樣講但唱自己嗰首

我假膠嚟唔駛理
但大西就係真嘅

大西推又加一分

有冇人食飯

咩位 啱啱出嚟

呢度既祈B夠唔夠組隊籃球隊

內田巴相唔相認

番左龜了

Lisa巴呢

去食飯了

紅神龍又俾打面

呢度既大西推夠唔夠組軍隊

走得咁快嘅你地 我仲流緊馬尿未抽離到

我都係

有冇得莊

kuma:
いのりの1st LIVE！！最高だったよぉおおお！！可愛くてかっこよくて面白くてあったかくて！！ファンのみなさんのパワーもすごくて感動！これからの活躍も楽しみっ。くまねるさおりでお花でお祝い💐お誕生日おめでとう

咩事?

唔知點解連登特別多大西推

encore嗰陣水瀨準備影相 之後突然搬咗部電視出嚟插大西嘅video message

Kuma去左睇！
另外兩個

因為全世界有好多大西推 所以連登多係唔出奇

其實唔係
日本唔算多
但呢到真係集中左好多，算奇蹟

あああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああ

因為呢度啲人個個都識得推好女仔

奈央:

大西係越睇越順眼個種女仔
睇三重都未覺得正
不過都唔記得佢幾時做左世二

大西好女仔

最衰都係你地 成日俾大西我睇

香港花藍

香港推好似比較少

巨巨

好事嚟, 個個好女仔都有人推係好事嚟

瞓唔着 仲未抽離到 點算好

佢真係好鍾意樽領冷衫
係時候買返件

黑色個件係咁著

今日水瀨live入面條片大西又係著個件

無洗 定同一款買好多件

洗就應該有嘅
佢慳妹

不過愛衣著依件戰力會高好多

麥提爽

上次ファンタジア祭先比愛衣屌打完黎...

新人留名

有無ching 天日睇大西
第一次去豐州pit
Google map 揾極都要搭巴士 this true ?

水瀨單推但係去睇大西

溫馨提示：ゆりかもめ線

依個post好多人叫水瀨

我淨見到成班有錢佬

你係多功課姐

見到佢個名再望望留言

又笑我大佬

個個都去睇大西

已經好多人？
我依家先凖備去

好興奮

巴打邊個位

我係核心外圍

頭50個左右

今度は大西さんがソード・オラトリアで
どれくらい喋ったかという話に突入。
どうやらソード・オラトリアでは
567ワード喋ったみたいです。
今回も3，4回の焼き肉に連れて行ってくれと
大西さんがねだりだします。
松岡さんの言い方からすると
たぶん行くことになりそうな気配

又屈食燒肉

大西 愛衣

好色情

。

腳

都係エロマンガ個本影得好睇d

真

真... 仲要長髮

水瀬いのりさん「1st LIVE Ready Steady Go!」でライブBDの発売を大発表！ 公式レポートで当時の模様を大公開

就到，永世巴係邊

如果下年真係周圍去睇嚟要轉行做倫敦金

點數黨

佢已經響表吧貼圖

BTW奶下戀愛節拍器動畫化

好正 愛衣

松岡優勝

輩先酸冇戲份好好笑
有d松西糖食，回收返品酒伏筆

大西同愛衣sweet到

引退したアニソン歌手の
Rayちゃんが「れい」という
源氏名で札幌市狸小路の
メイド喫茶カフェドリームで
働いてるみたい(^_^;)
チェキも撮れるようだw
歌手辞めても人前に出る
お仕事したいのかな？
引退しないでフリーになって
個人活動で歌続けた方が
お小遣い稼げた思うが、
事情があるのかな。

係咪都係唔會出碟？

有無巴打記得talkshow既あるある
千夏係講咩keyword

現場合唱帝國華擊團+神又solo Love Illusion
等一個非法素材

法國我推嘅就黎全部都係短髮...

短髮女最上進

個傻妹又喊

犬西變埋大叔

ajuju

見到大西喊我又想喊

喊左

致詞果陣已經陪佢喊左次

都係笑容岩佢

喊個陣都正

喊左兩次
親眼睇住佢喊我都忍唔住

《グラブルフェス2017 幕張メッセ》
DAY1・12/22(金)「グラブル生放送フェス出張版」に出演します♪♪♪

生完兩個月都冇就可以出event

大西「當初audition係想配詩羽/恵，點知比人叫去配エリリ，職業生涯第一次第二期亦都係不起眼」講到呢到開始喊「第一次係舞台上喊係兩年前既不起眼fes，兩年後既大西都係喊緊」

英莉莉係成套作品待遇最差的角色
但大西可能是投放最多感情的cv

佢話自己未做eriri之前係配開d姐姐角色，好似呢d既傲嬌角色都係第一次做，人生第一次要求下次重錄，睇得出佢真係好鍾意呢個角色

其實明佢點解喊
唔知幾時先遇到下一個「err」

依家第一次劇場版都應該係不起眼？

一黎不起眼呢個工作現場好難先可以再遇到，二黎佢真係鍾意呢套作品

以前有d閒角同黃金拼圖個老師

以前都主要係年長王女系(所以好耐之前話自己sexy系)

Stb王女個角色我幾鍾意

雖然冇上進心不過真係好有熱誠

冇上進心好呀

依到真係長期大西基地

聲優大西沙織愛好區[19]XXXXXXXXXXXX

大西同好會

幾時改名?

真係好多人去左睇

朗報】佐倉綾音さんのファースト写真集が1月29日に発売決定きたああああ！
トピックス

又ネタバレ

點解d大陸仔咁鍾意做d損人不利己既野

去探佢先

人地未出版你就爆曬出黎
係都要威

點解可以咁高質

大西瘋狂哭

因為佢係高質麻里佳

因為你地個個都話高質

扯咗

雄馬比政委ntr

認唔到，真扎黎？

雄馬表示讓你玩一晚啦

雄馬個朵除左佢家姐之外仲邊有人會公開場合痴咁埋

但呢個黐法

結合番前文後理，似係睇波
不過佢真係要放鬆下

lihkg d撞邪鬼故 reply

雄馬個朵

可唔可以講下咩事...最近少左留意佢..

高橋未奈美‏
@miiiiiina_cat:

My nose won't stop running...OMG

tkmn打英文

佢應該係想寫鼻血

流鼻水下話

健康嘅姊弟關係

真礼
雄馬
上坂

【速報】あやねること佐倉綾音さんのファースト写真集が来年1月29日に発売決定！！

日場致詞的時候
Tgtg喉嚨有點不適，記得好似係大西催促安野拿水給tgtg喝的

夜場果陣 大西好似同愛衣共飲一枝水

松岡禎丞「カラオケボックスで春奈るなと妄キャリが歌ってた」

大西沙織「嘘松」

春奈るな我信，話哂刀劍連埋game好似都有5/6首
不過神比人質疑應該係佢冇時間去唱k/係去都係睇劇本

唔小心入左嚟就見到呢張野

歌手去唱k都唔出奇啦

[url]神的Love Illusion
[url][/url]
破壞力簡直驚人

佐倉西#76

【熟肉】花澤香菜的一個人能做到嗎01 節選

十年前......

【自制字幕】#01捕魚達人天醬

[17/12/3] 劇場版 鐵甲萬能俠INFINITY 日本首映式舞台問候

【生放】夢100公式生放送 ～運營1000日達成紀念 夢1000Special～

【生放】「平凡職業造就世界最强」廣播劇CD發售紀念特番

【黑騎士廣播】Season1 ＃2 福島潤 藤田咲 小松未可子

【生肉】～肥達的基礎知識～ 第1-3回

佢把聲真係好正
不過首歌好多聲線

笑死

好想睇台下班基佬打call

會員永世名人

大西打call幾熟手

佢睇テニプリ同跟佐倉睇キンプリ都訓練有素

尋日日場內容
話倫也佢地去唱k，惠唱完之後
詩羽同err黑化，倫也頂唔順走左出去
點知隔離房係春奈同妄想桑～op,ed live
之後倫也返房話隔離房係春奈同妄想桑
冇人信
大西：嘘松

松岡「む、六つ子...」

佢d上下露齒笑正到

剩係露上顎門牙成隻兔仔咁笑最正

唔影埋條友喊

女神

智...女神

差唔多一年前
又著返同一條裙

今年……好似冇乜特別突出
大獎又冇左冇得投下佐倉西連霸

熊馬燒內？

【ニュース】洲崎綾、明坂聡美、三森すずこ、水原薫、上坂すみれ、西明日香の人気声優が集結！ 石ダテコー太郎監督の新作アニメ『ひもてはうす』情報初公開！ 急遽『ひもてはうす』進捗報告イ…

小明走唔甩

好難得鷲崎叔會讚大西

點讃法

講到A&G allstar
わっしー「allstar大家都好可愛，雖然唔想你將我話佢可愛呢件事講比佢聽」「做緊toshitai既大西，就好似小學生既男仔咁」

微妙

佐倉係冷酷班花

原來仲有張

耳仔做咩紅左

應該隻耳環太緊

可否記得trefle

智障女神

116
572

想放個66但真係冇位，唯一填唔到116嘅係最尾嗰個但除左178其他填唔落手

係個垃圾ani soc到識左個日本人，唔係好熟聲優但好似好鍾意政委
應該點拉佢入大西坑，發現想推大西嘅時候冇乜可以一段就顯示到大西嘅魅力嘅片，要靠自己長期留意

推佢聽キャン丁目

幫佢翻譯呢個post 2個月內就會發現條友不自覺咁去睇大西

唔係好熟聲優但好似好鍾意上坂
即係鍾意 啦
咁你應該先推佐倉比佢識先
之後佢就會睇埋佐西
咁佢就會推埋大西架啦

好鬼正，以前有ff過佢地拍拖

以為拖緊手

影到花江幾型

CSIプロモーションの新人声優陳 幸翔(チン ゆきと)と申します。
出身地は香港です。去年日本に来たばかりでまだまだ勉強しないといけないことがたくさんありますが、頑張ります！
よろしくお願いします！m(_ _)m

哇

加油

唔係9號出咩

唔好抵委中意政委嘅人

買買買

「水瀬いのり 1st LIVE Ready Steady Go!」グッズ通信販売の予約受付を開始いたしました！

你會買咩

買都唔比？

係買先好

我唔買

我都唔買

買多set算

對腳

紅a日日po相同人講生日快樂

D人受就得啦

舊登新app麻麻地

信長 日日都同三田誠/pako係到互tweet

清純

依邊都好

内田真礼 7th single「aventure bleu」（TVアニメ「たくのみ。」OPテーマ）試聴ver.

有d難聽..

true 我除咗cosmos之外其他都唔係幾鐘意

intersect cosmos都麻麻..真係愛先令我肯俾錢..

大西都有睇迴轉企鵝罐

True tears...下次問佢咩派先

嘩，首歌幾正喎
大西呢個唱腔都好新鮮下，幾適合佢

如果佢個人出道既呢個風格都唔錯

Wry

世界終結首歌？
其實佢live都幾穏
搞到我返黎係咁loop 「DOUBLE RAINBOW DREAMS」

佢唱功係ok架 假音轉接位個d未見過佢走音
不過冇乜強弱抑揚呢樣係好大既弱點

第一眼：貞子呀
其實梨衣熊打理把頭髮 打理得幾好
仲留得長過大西，不過冇大西咁貼服

以前小岩井個超長髮又係正

"氣音"存在感太高

長髮都係大西個個正d
梨衣個種太長同埋冇咩美感可言

梨衣唔差

今日信長生日

冇話差，冇咩好感姐
同埋佢笑聲太似我好憎既一個屋企人
可能因為咁

TGTG 會送咩比佢

itunes卡

屹屹屹屹屹屹屹屹

笑聲係萌點之一

個背影

好柒

俾機會你講多次

自拍倒哂鏡

藍海少女 隻bd
好多素材

我份人好簡單，有大西就買！

冇bd 5唔係買埋

好吸引

《老子是魔法少女》動畫聲優石川界人、羽多野渉

送佢自己比信長咪最好既生日禮物囉

界人

dirty

一群肉體廚

得呢d時侯hassy巴先會百忙之中抽空移玉步上水reply

頂上對決，神vs神

日高呢

竟然冇左高麗菜

只係討論大西個時冇位插到咀 我又冇推

+1

大西討論區[1]

声優の面白名場面集42 女性声優SP6

ミクシィは12月7日、子会社のフンザが運営するチケット売買サイト「チケットキャンプ」において、新規出品、新規会員登録、新規購入申し込みを一時停止すると発表した。

同社は、チケットキャンプにおけるサイト上の表示について、商標法違反および不正競争防止法違反の容疑で捜査当局による捜査を受けたことを公表。事件の詳細については、捜査当局において捜査中とし、捜査に全面的に協力するとしている。

大洗に13万人『2017年あんこう祭』レポート

奶個CM4

冇佐倉

佢計埋影響力

咁又啱既....如果政委得 應該冇咁多人留意

包括我

真呀，久保夠大波啦，都冇上榜

圖片所示久保胸部比上坂同志大

咁

好想買佢d野

久保啲寫真

鹿應該要睇腳

有冇人幫買

迫入去好難揾人幫

【獺諾西字幕組】水瀨祈和大西沙織的Pick Up Girls！#9「水瀨祈的生日

用pkm冇版權問題咩

又唔係迪迪尼
老任應該ok

老任先大問題
當年日本第一間告同人嘅公司

洗心革面了 好似係

唔緊要啦
日月女主都成個佐倉咁嘅樣

【熟肉】堇扎一起來party

【熟肉】女僕坂料理佔領cafe

[熟肉]水瀨祈MELODY FLAG#61

【自制字幕】#10天醬一個人吃吃吃

告返佢侵犯肖像

無咗ticketcamp，又抽唔到飛點去見いのりん

可能易抽左呢

遲下可能真係佐倉配
大西配謎擬Qヤレユータン

咩事

ミクシィは12月7日、子会社のフンザが運営するチケット売買サイト「チケットキャンプ」において、新規出品、新規会員登録、新規購入申し込みを一時停止すると発表した。

同社は、チケットキャンプにおけるサイト上の表示について、商標法違反および不正競争防止法違反の容疑で捜査当局による捜査を受けたことを公表。

高質笑容

你又岩呀？

我無推

世三大

Suddy 幾時做左水水人?

冇

巴打 不如我地以後真係各自抽兩張飛

大家準備好聽日かやのみ公怖未

有tgtg就去

最近發現有tgtg既event就會變神event

咁老定

佢三次元都係男主

好

【「TVガイドVOICE STARS vol.4」12/8発売】業界騒然の世界的写真家レスリー・キーさん撮り下ろし連載は、島﨑信長さん(@nobunaga_s)が登場！「芝居こそが僕の“本懐”」という役者論を真摯に語るほか、結婚観について、さらに直筆50問50答ではプライベートに迫ります！ご購入は

兩分鐘賣哂

冇大西

好耐之前求其cut

高汁

都估到了

安樂曬

弊社所属の大川透が、この度病気療養のため、暫く休業させていただくことになりました。

茅野係幾好既

媽媽

加....

邊有咁多時間留意咁多個聲優

SuDDy 都得

要留意要買要去..
是但講句野就當推我都推晒全日本聲優啦

【12月16日の放送】
A&Gオールスター2017でエジソンとの対決の末、勝利を収めた『佐倉としたい大西』の佐倉綾音さん、大西沙織さんが登場！
勝利の副賞となっていたこの放送枠を乗っ取りにやってきます！！
⇒ #toshitai #agson #agqr #joqr #radiko

上去恥笑敵人？

好幸福

#C3AFAHK18 The first ever I LOVE ANISONG in HONG KONG! Mark your calendars! Full details to be announced!

呼....

【櫻彩音】東山奈央與彩虹一起！01（17/11/14） (嘉賓︰左)

【熟肉】毛衣品酒 #35

【個人字幕】School Rumble第二學期聲優見面會Part1

Shizucafe～石上的宵所～ #13-14 嘉賓：村田太志

DVD 異世界食堂「貓咪西餐廳」特別營業 生肉 (嘉賓︰下野/神)

真的大廚和假的大廚.jpg

[quote]

愛衣世界第一

痴撚線，咁撚靚都仲未結婚

か、可愛い！りえしょん♡喋らなけ…げほげほ。いや、全てが可愛いよね〜(*´꒳`*)

好中肯

Cutter：喋ってもかわいいだろ

除鞋配音。。。係咪同天麻要除鞋先打到麻雀一樣原理 但點解淨係除一邊

安野真係幾肥

言いたい事があるんだよ

Aaaaaaaaaaaaaaaaaaa

幾時肯出pretty bell動畫。。

痴撚線射爆

prpr

乜事

TVアニメ『からかい上手の高木さん』公式‏
@takagi3_anime
【WEBラジオ！】宣伝担当Mです。さらーに、WEBラジオの配信も決定！その名も「からかい上手の高"橋"さんラジオ」！パーソナリティはもちろん、高橋李依さん！インターネットラジオステーション＜音泉＞にて、12/20プレ配信！ふつおたも募集中！
番組ページは→
りえりー又獨腳戲了

原紗係咪舉緊中指

今次唔全特唔得

差D認唔出

係

點解有愛衣

安野黎

肥到

不過唔緊要

做乜

比你講一講遠睇又幾似愛衣媽媽

世界第一

右邊

邊個娶到佢就係人生贏家

要同岳母住

好似仲有婆婆

買一送二

就1001
新Post用咩名

個個都遠征，唔通個個都想遠征咩

12月生日有邊個

祈

我

生日快樂

thx

咪又係1001話事

機戰聲優

佢響BX時已配原創主角
不過作為參戰作主役今次係第一次

Hi
新人報到

潮ching

真．萌新

有人用咗我 username

你地開兩邊唔忙咩?

咩「你」個username
你自己改名比人用左怪得邊個

中肯

講得唔好,係以前個username
原來係LiSA巴
其實我怕有人撈亂身份, 始終嗰面用過一段長時間(我其他台好多po講過野,廢事有野講錯,入咗巴打數,你知la,d人唔check member id number ), 所以過lihg嗰陣, 嗰面放番嗰名出去, 無諗到有人唔怕呢樣野,
其實我可以放番出去ge

最近其他台見到 犬西沙織

其實有個高級會員icon係到都應該知完全唔係同一個人
不過個邊靜好多

sor LiSA 巴

唔緊要 我都係試下改下名點知比我改到
其實名呢d冇咩所謂 有愛就得吧

幾年前高登, 我都係試下改下名點知比我用到, 高登當時可能大西推太少

有神響度真係例牌事故

而家都少
只不過集中曬係到

名冇所謂，大家有愛就ok

好想做町民
點解我唔係住係日本

你可以遠征

Miku

成日遠征

金主
不過我黎緊都會去日本
係唔知地址果邊點寫好，驚佢真係會雜誌同會員證去果到